[再次JUPAS] discon 左可以點

本身hku engine, year2 比人discon
DSE 29 分
可以點

其實係咪冇u 會收

報多次jupas好似可以combine cert？

我個dse 分仲未過期

其實係咪入唔番hku

你要自己問番hku d policy睇下combine cert扣唔扣分
不過其實唔係hku係咪真係咁重要
你入到一d無興趣既科都係好辛苦

Hall膠

我都明
但係只不過所有嘢都喺hku, 放棄所有真係好難

我最想知都係係咪其他u 一見到discon都即刻唔收啫

拎平安卡

救樓主 自己睇下你個成績有邊d科仲會睇
打去問清楚齋rejupas得唔得
依家報jupas可能仲嚟得切
如果唔得就唯有下年求其考一科
同你之前個成績combine

咩黎

入面個Y 係會consider 定係有penalty

Y即係會用嗰個方法
Penalty喺最右邊
同隔離幾個column無關係

佢淨係講緊2016, 但係我係2015 dse

首先Jupas 5月先application deadline
樓主可以今年報Jupas 入翻u
其次以下係hku可以淨係rejupas嘅科
Enf
Anf
IS
Bba law
Ibgm
all education
Eng
EngSc
Law
Art law
All science
All socsci